\chapter*{} 
\vspace*{2cm}
{\textbf{ INFORMACIÓN BÁSICA} \\ \\ \\
\hspace*{1cm}FACULTAD : Ciencias Naturales y Matemática \\ \\
\hspace*{1cm}UNIDAD DE INVESTIGACIÓN \\ \\
\hspace*{1cm}TÍTULO: "Sistema de Detección de Señal Débil Basado \\
\hspace*{3cm}en un Oscilador de Duffing Acoplado" \\ \\
\hspace*{1cm}AUTOR: Giancarlo Ramos Buitron \\ \\
\hspace*{1cm}ASESOR: \\ \\
\hspace*{1cm}LUGAR DE EJECUCIÓN: Universidad Nacional del Callao \\ \\
\hspace*{1cm}TIPO DE INVESTIGACIÓN: Física aplicada \\ \\
\hspace*{1cm}UNIDAD DE ANÁLISIS: Oscilador de Duffing acoplado  \\ 
